畢業後第一份工，做得愈黎愈頹

一畢業入左依家公司做
差唔多2年半
雖然大公司，但細dept，全部c9日日係度講湊仔
大部分時間自己一個食
做野近半年做到好＂立＂，唔知係咪好厭倦，突然成日錯同做野都好似唔想用腦咁
人工唔高，得16k，2017加幅應該都好少，係咪應該開始諗下轉

我都係
份工冇野學
成個department 都三十樓上
好似冇乜共同話題
佢哋都已經結婚生仔

亦有種越返越悶嘅感覺

做咩架？

same

同你相反，份工好多野學
不過人工底，好介意
計劃今年轉工

marketing (non-sales)

同事年齡唔配合唔應該係考慮轉工的因素

但是前景、薪金就是該衡量既因素了

悶即係hea,易做
唔通做野又難又忙好

轉工啦，我第一份都做左兩年轉左